<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Proiecte on TW</title><link>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/</link><description>Recent content in Proiecte on TW</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 03 Mar 2022 21:46:18 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Consultatii proiect</title><link>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/consultatii/</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 21:46:18 +0200</pubDate><guid>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/consultatii/</guid><description>Data consultatii: 13.04.2022 incepand cu ora 18:00.
Consultatiile nu sunt obligatorii. Daca doriti sa participati:
trimiteti un email cu numele echipei pana pe 11.04.2022 18:00. veti avea un slot de 5-10 minute pentru intrebari / discutii despre proiect verificati link-ul de mai jos in ce slot de timp trebuie sa fiti prezenti. Respectati slot-ul de timp alocal din respect pentru colegi vostri Programari consultatii Meeting link pentru consultatii</description></item><item><title>Evaluare - I</title><link>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/evaluare-i/</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 21:46:18 +0200</pubDate><guid>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/evaluare-i/</guid><description>Deadline pentru componenta I: 17.04.2022 - 23:59
Formula pentru inscriere: form
Daca aveti un repository privat, adaugati acces pentru mateimicu - GitHub
Rezultate Evaluare I
Nu toate persoanele din echipa vor primi punctajul maxim (cel de mai sus). Daca contributiile nu sunt aproximativ egale atunci se poate depuncta.</description></item><item><title>Evaluare: Cerinte + Calendar</title><link>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/evaluare/</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 21:46:18 +0200</pubDate><guid>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/evaluare/</guid><description>Componenta I Scopul primei componente este sa definiti interactiunea cu utilizatorul si design-ul aplicatiei (frontend si backend).
Livrabile (example) Designul aplicatitie Toata aplicatia trebuie sa aiba un design facut dar macar 3 pagini trebuie implementate. Se va verifica:
validitatea HTML+CSS Responsive design complexitatea paginilor includerea de informatii semantice validitatea metadatelor claritatea interactiuni cu aplicatia (validarea datelor se face corect?) Pasi de utilizare Puteti folosi Figma / Photoshop / (orice wireframe tool) pentru a exemplifica flow-urile importante din aplicatie.</description></item><item><title>Lista Proiecte</title><link>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/lista-proiecte/</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 21:46:18 +0200</pubDate><guid>https://mateimicu.github.io/tw/proiecte/lista-proiecte/</guid><description>Categoria M MaWT (Managing Water Turbines on Web) Sa se dezvolte un sistem Web pentru managementul hidrocentralelor: de la amplasarea optima a turbinelor hidrocentralei in functie de eficienta, sol, minimizarea riscurilor si alti factori pana la vizualizarea starii si monitorizarea in timp-real a fiecarei turbine si realizarea de statistici privind gradul de functionalitate, eficienta, in functie de debitul de apa, conditiile meteo si de uzura (de pilda, oprire temporara in caz de seceta ori pentru reparatii – planificate sau nu).</description></item></channel></rss>